老娘的草根飯堂 (有片）- 水牛城雞翼 (Buffalo Wings) 脆皮版

Buffalo Wings其實有好多唔同既食譜，有炸有焗有光波
我炸同焗都有做，兩款都ok既
但重口味既我最鍾意就梗係炸啦 ，仲係要有脆皮包住果隻
呢次我用左以前韓國炸雞既方法去處理
個皮會厚dddddd
但就算上埋汁都keep到脆
我本身諗住食兩隻架ja…但最後都係忍唔住……

水牛城雞翼 (Buffalo Wings) 脆皮版:
Facebook :
Instagram:
Blog:

射左

老娘B

做咩比人偷名咁大鑊？

係咪有個藍色臭臭芝士醬點嚟食

好耐無見過老娘

我無blue cheese呀～整左個芥末沙律醬ja～

草根d～～我都覺得好好食～我點呢個醬可以食晒成包西芹

因為拍左好多條都唔滿意～～
之後屋企有事又好忙～就一定無再攪

老娘有冇整過咕嚕肉 無既話可唔可以拍返條

都算有既～但用荔枝肉取代左菠蘿～
你想整我搵個星期六日整啦～

正評

之前姐夫都整過一次
不過無落辣椒仔
點埋個芝士醬勁撚正

下次落埋辣椒仔～你會覺得呢個世界真係好美好

點解要 ？

本來餓餓哋
睇埋呢個po仲餓
老娘你要負責任呀

佢用左另一隻整buffalo wings嘅辣醬去代替左
好撚辣但真係好好食

依個方法改焗，唔用炸得唔得
唔想用咁多油

我負責再post多d～引你落手去煮啦

wow～特登買buffalo wings嘅辣醬～
你姐夫好講究 你地有口福啦！

可以～不過我建議掃少少油先拎去焗～
同埋焗真係無咁脆～但就健康好多

餵我食

人糧

好耐無見過呢個term喇

好想食老娘

老娘好正呀
做你另一半真係幸福

水牛城雞翼好明顯吸引d

我都希望係！

但我發現其實煮飯係吸引唔到人既

我覺得成日煮，啲男人慣咗會覺得係老馮無乜特別，反而間唔中煮下佢地會覺得好新奇同驚喜

無錯！

仲要嫌三嫌四，食你煮既飯好似比足面你咁

所以煮飯一定係為自己
我想食咩就煮咩
（講就容易...）

講女人經唔預我
Btw, 識煮野可能未必成為感情嘅觸發點，但一定係最好嘅維系原素

我個個都預

識煮野係唔係維繫原素就唔知，但我覺得一定係慳錢既原素

逢大時大節一定唔會出街！因為你識煮野，你自己都唔捨得出街同人迫同做水魚啦！

男人煩少好多野
（不過久而久之都係變老奉）

老娘

個個女人都好似你咁諗就好囉

老婆b

ho 正啊

E+係咪蝦我地唔識睇洋腸報紙?

想睇

其實更想食

但就係為晒你諗...你變左老奉...咩都懶得花心思...

到頭來我會覺得係自己攞黎賤

老娘唔好b

幾廿歲喇

好想食 姑奶

菠蘿...我想買個大菠蘿整挑空佢整咖哩菠蘿炒飯

放心！

我都唔識睇雞腸

我教左你整...你整左咪有得吃囉

個菠蘿底會唔會重用

你而家套劇真係好趕客

洗乾淨切粒做環酵

都叫重用既

我呢D內心戲
登大對眼 扮ABC tone

我有少少想打爆個電視

唔好天真，以為打爆個電視就可以摸我面珠仔

你好好地專注唱歌啦

咪啦整親野食都無文無味
都係做食果個岩我d

唔好放棄呀

跟足食譜唔會衰得去邊既

轉左工帶左飯返唔到轉頭

煎得唔得炸好油 俾少d油煎可唔可以架
廚房細無焗爐

有人同你準備飯盒？

可以呀！亦可以係個平底鑊加多少少油做半煎炸

點呀你近排

忙到甩肺,同埋未死得

boomarked u 老娘

多謝你

我愛老娘

老媽子

點解老娘你可以咁叻，睇見都好肚餓，想連你都食埋落肚